舊機icloud我backup到wallet,八達通係咪搵唔返？

舊機icloud唔知幾時熄左wallet
舊機八達通又remove左
係咪無機會搵返張八達通

有人話跟apple id
試下舊機登出apple id
新機用八達通app加卡睇下見唔見張舊卡出返嚟
咩都試下

有冇Apple Watch？

我轉新機前由Apple Watch轉移咗張八達通去舊iPhone 用咗新iPhone發現無咗張八達通 之後同步返隻Apple Watch發現張八達通喺Apple Watch度

正常係跟iCloud嘅
不過都有機會有bug出現
發卡機構唔係Apple
所以唔係100% restore
如果你有交易紀錄可以打去八達通搞退款

iCloud 熄wallet 只會影響member cards
同payment card/transit card 無關係
舊機如果正常remove 左八達通
新機同一Apple ID 就會加得返